Дробная часть числа
=================

Дано положительное действительное число X. Выведите его дробную часть.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся положительное действительное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
17.9
```

---
## Sample Output: ##
```
0.9
```
